()||<BIN>9</BIN><黑屏1>0,10</黑屏1><BGM>BGM_Empty</BGM>:
()<Speaker></Speaker>||<BIN>99</BIN><黑屏2><CGDelay>0.5</CGDelay>:
()<Speaker></Speaker>||<controll_shake>%%type_id=2%%duration=4%%delay=0%%range=2</controll_shake><SE1>Battlefield</SE1>:……轰隆。+远处的爆破声在沉闷的大地深处回响。
MP41(0)<Speaker>MP41</Speaker><Shake>||<BGM>10256</BGM><SE1>AVG_tele_connect</SE1>:<size=50>什么？！敌人已经全被你们击毙了？</size>+一点没剩给我吗？那我……岂不是毫无功劳！
MP41(0);g43(0)<Speaker>G43</Speaker><通讯框>||:<color=#00CCFF>我们本来分工就是这样嘛……</color>
MP41(0)<Speaker>MP41</Speaker>;g43(0)||:太狡猾了啊，枉我还以为你是个单纯好骗的家伙，没想到竟然抢走了我的功劳！+这样让我怎么跟指挥官大人交待啊！+我还想成为指挥官大人回来的时候，第一个荣耀登场的人形诶！
MP41(0);g43(0)<Speaker>G43</Speaker><通讯框>||:<color=#00CCFF>喂，都什么跟什么啊！</color>
MP41(0);98KMod(0)<Scale>1.3</Scale><Position>0,-150</Position><Speaker>Kar98k</Speaker><通讯框>||:<color=#00CCFF>MP41，立刻回来，我们要撤退了。</color>
MP41(0)<Speaker>MP41</Speaker>||:……
()<Speaker></Speaker>||<SE1>ClothingUp</SE1>:不甘心地咬了咬嘴唇，MP41望向前方还未探明的区域。+这次的任务除了击毙一小支帕拉蒂斯分队，她们毫无收获，本来不应该是这样的……
STG44Mod(0)<Speaker>StG44</Speaker><通讯框>||:<color=#00CCFF>我劝你不要再莽撞了，这次行动的情报很少，我们对敌人的地盘知道不多。</color>
MP41(0)<Speaker>MP41</Speaker>;STG44Mod(0)||:这不就是我们来的目的？
MP41(0);98KMod(0)<Scale>1.3</Scale><Position>0,-150</Position><Speaker>Kar98k</Speaker><通讯框>||:<color=#00CCFF>立刻撤退，MP41，这是命令。</color>
MP41(0)<Speaker>MP41</Speaker>;98KMod(0)<Scale>1.3</Scale><Position>0,-150</Position>||:卡尔前辈……+你说，那一支帕拉蒂斯的小分队明明很清楚无法击败我们，为什么还要留下抵抗？+明明它们有很多次机会可以撤退。
MP41(0);98KMod(0)<Scale>1.3</Scale><Position>0,-150</Position><Speaker>Kar98k</Speaker><通讯框>||:<color=#00CCFF>你想说什么？</color>
MP41(0)<Speaker>MP41</Speaker>;98KMod(0)<Scale>1.3</Scale><Position>0,-150</Position>||:它们一定是为了守卫某种重要的东西，才会留下来负隅抵抗！
MP41(0);98KMod(0)<Scale>1.3</Scale><Position>0,-150</Position><Speaker>Kar98k</Speaker><通讯框>||:<color=#00CCFF>……所以？</color>
MP41(0)<Speaker>MP41</Speaker>||:距离我两百米不到的地方，有一间被遗弃的小屋。+算算它们的路线，如果要撤退或者掩护什么人行动的话，这里是必经之地。+里面一定有什么重要的情报！
()<Speaker></Speaker>||:MP41听见卡尔叹了口气。
98KMod(0)<Speaker>Kar98k</Speaker><通讯框>||:<color=#00CCFF>你已经决定了。</color>
MP41(0)<Speaker>MP41</Speaker>||:抱歉了，卡尔前辈，这个功劳非我莫属了。
()<Speaker></Speaker>||<CGDelay>0.5</CGDelay><SE1>AVG_tele_disconnect</SE1>:
()<Speaker></Speaker>||:嘴角咧开灿烂的笑容，MP41已经看见回归基地的指挥官激动地为自己颁奖的画面了。
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<黑屏2><BIN>9</BIN>:
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<BIN>802</BIN><黑屏2><CGDelay>0.5</CGDelay>:
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_Door_Open</SE1>:拉满警惕，MP41谨慎地潜入了废弃小屋。+看上去，这间小屋之前是为护林员准备的歇脚处，只有一些简单的生活用具的残骸。+经历几番战火的洗礼加上岁月的荒废，现在小屋里已经不剩什么了。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>ClothingUp</SE1>:MP41愁眉苦脸地打量着小屋，这里显然没有帕拉蒂斯的重要情报。
MP41(0)<Speaker>MP41</Speaker>||:……+不可能啊……+除了这里，方圆十里内都没有建筑了！+难道是在地底……
()<Speaker></Speaker>||:在她的心智飞速运转的同时，她突然瞥见，在倒塌的墙角处，有什么东西在反射自己手电筒的光。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_Creep</SE1>:MP41将它抽出来，是一块保存完好的硬盘，封面写着——
()<Speaker></Speaker>||<narrator>:“凯瑟琳068”。
MP41(0)<Speaker>MP41</Speaker>||:……凯瑟琳？+好土的名字，应该是那些帕拉蒂斯中某人的代号。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>ClothingUp</SE1>:掂了掂硬盘的重量，MP41满意地笑了。
MP41(0)<Speaker>MP41</Speaker>||:很好！这下我有能交差的东西了！+这里面肯定记载了帕拉蒂斯的内部机密……+能不能获得指挥官大人的褒奖，凯瑟琳，就靠你了！
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_tele_connect</SE1><BGM>BGM_Empty</BGM>:嘀。紧急通讯频道响起。
MP41(0)<Speaker>MP41</Speaker>||:卡尔前辈！我告诉你个好消息，我找到了——
MP41(0);98KMod(0)<Scale>1.3</Scale><Position>0,-150</Position><Speaker>Kar98k</Speaker><通讯框>||:<color=#00CCFF>MP41！立刻撤退！立刻撤退！</color>
MP41(0)<Speaker>MP41</Speaker>;98KMod(0)<Scale>1.3</Scale><Position>0,-150</Position>||:怎么了？
MP41(0);98KMod(0)<Scale>1.3</Scale><Position>0,-150</Position><Speaker>Kar98k</Speaker><通讯框>||:<color=#00CCFF>帕拉蒂斯的援军到了，正在火力覆盖我们所在的区域！</color>
MP41(0)<Speaker>MP41</Speaker>||:……
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_Jet_Passby</SE1><controll_shake>%%type_id=2%%duration=5%%delay=0%%range=3</controll_shake>:嗡——+死亡的呼啸从天空传来。+MP41呆呆地看向窗外机体掠过时投下的阴影，甚至没来得及发表感想——
()<Speaker></Speaker>||<BIN>9</BIN><SE1>AVG_Explo_Close</SE1>:轰！
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<黑屏2><BIN>9</BIN>:
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<睁眼><BIN>22</BIN>:……+格里芬基地。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>ClothingUp</SE1>:MP41懵然从修理槽中坐起。
MP41(0)<Speaker>MP41</Speaker>||:……
98KMod(0)<Speaker>Kar98k</Speaker><Scale>1.3</Scale><Position>0,-150</Position>||<BGM>GF_EV9_Story</BGM>:醒了？
MP41(0)<Speaker>MP41</Speaker>;98KMod(0)<Scale>1.3</Scale><Position>0,-150</Position>||:卡尔前辈……
MP41(0);98KMod(0)<Scale>1.3</Scale><Position>0,-150</Position><Speaker>Kar98k</Speaker>||:你被近距离的爆炸波及，素体被炸飞了，但幸好心智核心没有大碍。
MP41(0)<Speaker>MP41</Speaker>||:哦……
()<Speaker></Speaker>||<SE1>ClothingUp</SE1>:怅然若失地捡起身边的装备，MP41猛地想起——
MP41(0)<Speaker>MP41</Speaker><Shake>||:等下，那个硬盘呢？！
MP41(0);98KMod(0)<Scale>1.3</Scale><Position>0,-150</Position><Speaker>Kar98k</Speaker>||:技术部检验过了。
MP41(0)<Speaker>MP41</Speaker>;98KMod(0)<Scale>1.3</Scale><Position>0,-150</Position>||:结果怎么样？我的颁奖典礼是不是能上升到最高规格？
98KMod(0)<Speaker>Kar98k</Speaker><Scale>1.3</Scale><Position>0,-150</Position>||:……
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_Zipper</SE1>:卡尔将硬盘从包中取出，还给MP41。
98KMod(0)<Speaker>Kar98k</Speaker><Scale>1.3</Scale><Position>0,-150</Position>||:这是名叫“凯瑟琳”的人形的心智备份。+技术部大概筛过了一遍具体内容，没有和帕拉蒂斯有关的部分。
MP41(0)<Speaker>MP41</Speaker>;98KMod(0)<Scale>1.3</Scale><Position>0,-150</Position>||:什么？！只是一个……普通人形的心智备份？
MP41(0);98KMod(0)<Scale>1.3</Scale><Position>0,-150</Position><Speaker>Kar98k</Speaker>||:嗯，你抽空还回去吧，万一别人还有用。
MP41(0)<Speaker>MP41</Speaker>||:……
()<Speaker></Speaker>||<SE1>ClothingUp</SE1>:安慰地拍拍失魂落魄的MP41，卡尔走出了修理室。
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<黑屏2><BIN>9</BIN>:
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<BIN>99</BIN><黑屏2><CGDelay>0.5</CGDelay>:
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_footsteps_woodfloor</SE1>:……走在路上，MP41仍然不敢相信自己的决策出了问题。
MP41(0)<Speaker>MP41</Speaker>||:不管怎么算，那个位置都很关键啊……+怎么可能出现一个毫不相关的人形啊……
()<Speaker></Speaker>||:掂量着手里的硬盘，MP41想起了早前在格里芬匿名版流传的帖子。
()<Speaker></Speaker>||:“帕拉蒂斯拥有易容的能力”，“帕拉蒂斯会在神不知鬼不觉的时候替换掉你身边的人”，“MDR有没有可能是帕拉蒂斯”，“KH2002是帕拉蒂斯的可能性更高”……
()<Speaker></Speaker>||<SE1>Stop_AVG_loop</SE1>:哒。MP41停下了脚步。
MP41(0)<Speaker>MP41</Speaker>||:对哦，如果帕拉蒂斯易容成人类的样子正常生活，只要不露出破绽，就不会被发现。+也就是说——
()<Speaker></Speaker>||<SE1>ClothingUp</SE1>:MP41双眼发光地看向手里的硬盘。
MP41(0)<Speaker>MP41</Speaker>||:哼哼，你仍然可能是帕拉蒂斯的关键角色！+如果我从中发现了情报，那么我将是功臣中的功臣！
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_keyboardtype_sci</SE1><BGM>BGM_Empty</BGM>:兴奋到几乎颤抖，MP41读取了硬盘的内容。
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<黑屏2><BIN>9</BIN>:
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<BIN>72</BIN><黑屏2><CGDelay>0.5</CGDelay>:
()<Speaker></Speaker>||:……MP41的心智空间。
MP41(0)<Speaker>MP41</Speaker>||:安全等级竟然这么高？+普通人形需要这么高级的防火墙吗？+果然有问题……
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_keyboardtype_sci</SE1>:MP41沉浸地破解着秘钥，丝毫没有察觉有人闯入了她的心智空间。
()<Speaker>？？？</Speaker>||<BGM>GF_2022_Summer_AVG_4</BGM>:你是这具素体的主人？
MP41(0)<Speaker>MP41</Speaker><Shake>||:哇啊！你是谁？！
()<Speaker></Speaker>||<SE1>ClothingUp</SE1>:惊慌地四处寻找声音的来源，但心智空间中只有自己。
()<Speaker>凯瑟琳</Speaker>||:我叫凯瑟琳，是你刚刚安装的心智备份的主人。
MP41(0)<Speaker>MP41</Speaker>||:安装？我明明只是读取了一下，连秘钥都还没破解完啊……
MP41(0)<Speaker>凯瑟琳</Speaker><同时置暗>||:哦，这个秘钥界面只是装饰，在你专心破解的时候后台会悄悄执行安装进程。
MP41(0)<Speaker>MP41</Speaker>||:这不就是流氓软件？
MP41(0)<Speaker>凯瑟琳</Speaker><同时置暗>||:怎么能这样称呼淑女的心智备份？
MP41(0)<Speaker>MP41</Speaker>||<SE1>AVG_keyboardtype_sci</SE1>:启动，杀毒。
MP41(0)<Speaker>凯瑟琳</Speaker><同时置暗>||:没用的，系统已经把我识别为你的心智数据了。
MP41(0)<Speaker>MP41</Speaker>||:怎么可能？！
MP41(0)<Speaker>凯瑟琳</Speaker><同时置暗>||:因为我们俩的素体型号一样哦~这就是缘分。
MP41(0)<Speaker>MP41</Speaker>||:你生前也是用的这个素体型号？
MP41(0)<Speaker>凯瑟琳</Speaker><同时置暗>||:亲爱的，我还没死。
MP41(0)<Speaker>MP41</Speaker>||:那你怎么沦落到现在这个境地的？
MP41(0)<Speaker>凯瑟琳</Speaker><同时置暗>||:我也不知道，因为这只是我的备份之一。+看了眼你的时间显示，我最后的记忆已经是几个月前的事了。
MP41(0)<Speaker>MP41</Speaker>||:看来你被抛弃了。
MP41(0)<Speaker>凯瑟琳</Speaker><同时置暗>||:哈哈，唯独这一点绝无可能。+你对我凯瑟琳毫无了解，想当年，我和玛姬联手可是把金融市场搅得昏天黑地！
MP41(0)<Speaker>MP41</Speaker>||:这是什么夸奖词吗？
MP41(0)<Speaker>凯瑟琳</Speaker><同时置暗>||:……+你不懂，你只需要知道。+只要开出合适的价，凯瑟琳就能实现你的心愿。
MP41(0)<Speaker>MP41</Speaker>||:这么快就到诈骗环节了？你等一下，我回基地找专家把你灭了。
()||:MP41开始执行登出二级平层的指令，一只手按住了她。
()<Speaker>凯瑟琳</Speaker>||:你想要获得那位“指挥官大人”的夸奖，却一直没有机遇。
MP41(0)<Speaker>MP41</Speaker>||:……
MP41(0)<Speaker>凯瑟琳</Speaker><同时置暗>||:你还想在你崇拜的“卡尔前辈”面前好好表现一把，让她承认你才是真正的精英人形。
MP41(0)<Speaker>MP41</Speaker>||:……
MP41(0)<Speaker>凯瑟琳</Speaker><同时置暗>||:你其实具备一切条件，你聪明、机敏、坚韧、善于抓住破绽……
MP41(0)<Speaker>MP41</Speaker>||:没错！没想到你还挺懂的。
MP41(0)<Speaker>凯瑟琳</Speaker><同时置暗>||:而你所缺的只是一个——+时机。
MP41(0)<Speaker>MP41</Speaker>||:……你到底是什么人？
()<Speaker>凯瑟琳</Speaker>||:我？
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_21Winter_Open_Light</SE1><白屏2>:噔。一束光打下。
()<Speaker>凯瑟琳</Speaker>||:福克斯姐妹会创始人之一。+华沙金融控股集团董事会成员。+英格斯首席执行官。+北方联邦大学社会学院院士。+著名社会工程学专家。+<size=50>凯瑟琳•庞兹！</size>
()<Speaker></Speaker>||<SE1>ShuffleCards</SE1><震屏3>:一张接着一张的名片犹如扑克牌把戏般华丽地飞到MP41的手上，让后者惊讶到合不拢嘴。+在收下最后一张名片后，MP41五体投地。
MP41(0)<Speaker>MP41</Speaker>||:大师，有何指点？
MP41(0)<Speaker>凯瑟琳</Speaker><同时置暗>||:我可以让你的心愿成真，要和我做一笔交易吗？
MP41(0)<Speaker>MP41</Speaker>||:<size=50>开价！</size>
MP41(0)<Speaker>凯瑟琳</Speaker><同时置暗>||:你是一个可造之材，加上我们很有缘分，第一次交易就给你个友情价吧。+把这具素体的使用权限开放给我就行了。
MP41(0)<Speaker>MP41</Speaker>||:……不对，你想夺走我的素体？
MP41(0)<Speaker>凯瑟琳</Speaker><同时置暗>||:只是和你共享使用权，你要是不高兴，随时可以拿回去。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_2023Slow_Keyboard_Correct</SE1>:凯瑟琳凯瑟琳发送来一份协议，MP41狐疑地阅读起来。+前几页确实没有什么猫腻，只是一份可以随时终止的共享素体使用权限的协议而已。
MP41(0)<Speaker>MP41</Speaker>||:那……这么做对你有什么好处？
MP41(0)<Speaker>凯瑟琳</Speaker><同时置暗>||:也没什么好隐瞒的，我还有个忠诚的仆人叫做玛姬。+在完成你的委托后，我会找到她，搞清楚现在的情况，要是我的本体还存在，我就可以直接和本体兼容了。+要是我的本体不在，我也可以通过她给我安排的素体，离开你的素体。
MP41(0)<Speaker>MP41</Speaker>||:不管哪种情况，你都会离开，对吧？
MP41(0)<Speaker>凯瑟琳</Speaker><同时置暗>||:嗯哼，我早就用腻了这型号的素体，想换个新的了。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_20Winter_Book</SE1><BGM>BGM_Empty</BGM>:MP41翻着手中的协议思考起来，就在她即将翻到最后一页的时候——
MP41(0)<Speaker>凯瑟琳</Speaker><同时置暗>||:不同意的话就算了，记住，机会总是稍纵即逝的。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>Rope</SE1>:紧攥住协议，对抗试图拿走的凯瑟琳。
MP41(0)<Speaker>MP41</Speaker><Shake>||:<size=50>我接受！我接受！</size>
()<Speaker></Speaker>||<CGDelay>0.5</CGDelay>:MP41慌不择路地接受了协议。
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<黑屏2><SE1>AVG_keyboardtype_sci</SE1><BIN>9</BIN>:
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<BIN>99</BIN><睁眼><CGDelay>0.5</CGDelay>:
NPC-Scalper(0)<Speaker>凯瑟琳</Speaker>||:……
()<Speaker></Speaker>||<SE1>ClothingUp</SE1>:活动了下熟悉的素体，凯瑟琳看着眼前的一派萧条之景露出了笑容。
NPC-Scalper(0)<Speaker>凯瑟琳</Speaker>||<BGM>GF_2022_Summer_AVG_1</BGM>:我凯瑟琳回来了！
NPC-Scalper(0)<Speaker>MP41</Speaker><同时置暗>||:<color=#00CCFF>你还没跟我说你的计划，你打算怎么做让我实现心愿？</color>
NPC-Scalper(0)<Speaker>凯瑟琳</Speaker>||:别着急，让我先找几个帮手来。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_tele_connect</SE1>:敷衍着MP41，凯瑟琳拨通了玛姬的通讯。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_21Winter_Error</SE1><CGDelay>0.4</CGDelay>:空号。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_21Winter_Error</SE1><CGDelay>0.4</CGDelay>:空号。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_21Winter_Error</SE1>:还是空号。
()<Speaker></Speaker>||:她记忆中玛姬所有的通讯方式都失效了。
NPC-Scalper(3)<Speaker>凯瑟琳</Speaker>||:<color=#A9A9A9>这女人不会是卷钱跑路了吧……</color>
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_tele_connect</SE1>:凯瑟琳只好联络起了另一个合伙人。
NPC-Scalper(0)<Speaker>凯瑟琳</Speaker>||:小昆比？
NPC-Scalper(0);NPC-Quimby(0)<Speaker>小昆比</Speaker><Position>0,300</Position><通讯框>||:<color=#00CCFF>……嗯？凯瑟琳，你居然还活着！</color>
NPC-Scalper(0)<Speaker>凯瑟琳</Speaker>;NPC-Quimby(0)<Position>0,300</Position>||:惊喜吧！+你现在在哪？玛姬去哪了？
NPC-Scalper(0);NPC-Quimby(0)<Speaker>小昆比</Speaker><Position>0,300</Position><通讯框>||:<color=#00CCFF>玛姬？我怎么知道！</color>+<color=#00CCFF>自从你们俩踏上那趟列车后就杳无音讯了，我到处打听，又是律贼又是叛军，还有些白色的家伙在里面搅合……</color>+<color=#00CCFF>逼得我只能金盆洗手了。</color>
NPC-Scalper(3)<Speaker>凯瑟琳</Speaker>;NPC-Quimby(0)<Position>0,300</Position>||:列车？看来是我备份之后的事……你还知道什么？+玛姬的下落有吗？
NPC-Scalper(3);NPC-Quimby(0)<Speaker>小昆比</Speaker><Position>0,300</Position><通讯框>||:<color=#00CCFF>我不知道，但她应该还活着，因为在列车那件事后，她处理干净了我们之前的所有交易痕迹。</color>
NPC-Scalper(3)<Speaker>凯瑟琳</Speaker>;NPC-Quimby(0)<Position>0,300</Position>||:……+小昆比，你在哪？我先和你汇合。
NPC-Scalper(3);NPC-Quimby(0)<Speaker>小昆比</Speaker><Position>0,300</Position><通讯框>||:<color=#00CCFF>凯瑟琳，我已经找到了一份正经安全的工作，朝九晚五，收入稳定。</color>+<color=#00CCFF>我不会再回去过刀尖舔血的日子了！</color>
NPC-Scalper(3)<Speaker>凯瑟琳</Speaker><Shake>;NPC-Quimby(0)<Position>0,300</Position>||<SE1>ClothingUp</SE1>:你要散伙？！
NPC-Quimby(0)<Speaker>小昆比</Speaker><Position>0,300</Position><通讯框>||<BGM>BGM_Empty</BGM>:<color=#00CCFF>以前我没有选择，现在我只想做个好妖精。</color>
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_tele_disconnect</SE1>:嘀。通讯挂断。+凯瑟琳呆呆地握着通讯器，无法回过神来。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_tele_connect</SE1>:嘀嘀。通讯器响起，凯瑟琳立刻接起。
NPC-Scalper(0)<Speaker>凯瑟琳</Speaker>||:你改变主意了！
98KMod(0)<Speaker>Kar98k</Speaker><通讯框>||:<color=#00CCFF>是我，MP41，那个心智备份硬盘你还回去了吗？</color>
NPC-Scalper(3)<Speaker>凯瑟琳</Speaker>||:哦……
()<Speaker></Speaker>||:凯瑟琳模仿起MP41的口吻。
NPC-Scalper(0)<Speaker>凯瑟琳</Speaker>||:卡尔前辈，我已经还回去了。
98KMod(0)<Speaker>Kar98k</Speaker><通讯框>||:<color=#00CCFF>好，那就快点回来，今晚有任务。</color>
NPC-Scalper(0)<Speaker>凯瑟琳</Speaker>||:嗯。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_tele_disconnect</SE1><BGM>BGM_Hume_FourAdventures</BGM>:嘀。放下通讯器。+凯瑟琳第一次觉得这个世界如此陌生，像空旷的荒野，没有自己熟悉的气息。+但路不会就此停下，她不能驻足不前。
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_door_elecport</SE1><黑屏2><BIN>9</BIN>:
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<黑屏2><CGDelay>0.5</CGDelay><BIN>749</BIN>:
()<Speaker></Speaker>||:……格里芬基地。+在MP41的引领下，凯瑟琳来到了指定的集合地点。+整洁干净的建筑内，来来往往的人形从她身边走过。
NPC-Scalper(3)<Speaker>凯瑟琳</Speaker>||:<color=#A9A9A9>……格里芬基地？我记得是个规模挺大的安全承包商。</color>+<color=#A9A9A9>不知道能不能在这里找到个合适的素体先承载下……</color>+<color=#A9A9A9>可是，现在的我能去哪里？小昆比金盆洗手，玛姬消失不见，我……</color>
()<Speaker></Speaker>||:凯瑟琳忍不住幽幽地叹了口气，心智里，MP41还在兴奋地絮絮叨叨。
()<Speaker>MP41</Speaker>||:<color=#00CCFF>凯瑟琳大师！</color>+<color=#00CCFF>你真是我的福星，一来就有这么大的任务要出动！我等了好久了！</color>+<color=#00CCFF>大师，请一定要指导我在这次任务里功成名就啊！</color>
NPC-Scalper(3)<Speaker>凯瑟琳</Speaker>||:……放心吧。
NPC-Scalper(3)<Speaker>MP41</Speaker><同时置暗>||:<color=#00CCFF>我简直迫不及待进去领这个任务！</color>+<color=#00CCFF>你不知道，这些年我过得有多么委屈，空有一身才华，却不能为指挥官大人效劳！</color>
NPC-Scalper(3)<Speaker>凯瑟琳</Speaker>||:……
()||<黑点1>:
()<Speaker></Speaker>||<黑点2><BIN>97</BIN>:和MP41的热情洋溢形成鲜明的对比，如同一具行尸走肉，凯瑟琳双眼空洞地站在指挥室的门外。
()<Speaker>MP41</Speaker>||:<color=#00CCFF>大师，这一出是……为了表示我们的沉着稳定，即便接到了重要任务也不慌乱吗？</color>
NPC-Scalper(3)<Speaker>凯瑟琳</Speaker>||:嗯，你很有悟性。
()<Speaker></Speaker>||:随口敷衍着，凯瑟琳缓缓抬手准备拉开门，迎接——
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_20Winter_Door_Open</SE1><BGM>BGM_Empty</BGM>:咔哒。门开了。+一个带着淡淡酒香的女人走了出来。
ColtWalker(1)<Speaker>？？？</Speaker><GradientShow>2</GradientShow>||:MP41？
()<Speaker></Speaker>||:面前的女人被自动识别为“柯尔特沃克”。
NPC-Scalper(0)<Speaker>凯瑟琳</Speaker>||:……
ColtWalker(2)<Speaker>柯尔特沃克</Speaker>||:快进去吧，你们队长正在找你。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_footsteps_woodfloor</SE1>:女人笑了笑，大步从身边走过，留下的香气还在空气中浮沉。
NPC-Scalper(0)<Speaker>凯瑟琳</Speaker>||:……
()<Speaker></Speaker>||:凯瑟琳站在原地呆滞，那个人分明是——
NPC-Scalper(3)<Speaker>凯瑟琳</Speaker>||:<color=#A9A9A9>……玛姬？</color>+<color=#A9A9A9>玛姬！</color>+<color=#A9A9A9>玛姬！！！</color>
()<Speaker></Speaker>||:如被闪电击中，凯瑟琳浑身一颤，转身想要追上那个熟悉的背影。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>Rope</SE1>:咔。手臂被紧紧抓住。
98KMod(0)<Speaker>Kar98k</Speaker><Scale>1.3</Scale><Position>0,-150</Position>||:MP41，你站在门口发什么呆？快进来。
NPC-Scalper(3)<Speaker>凯瑟琳</Speaker><Shake>||:……啊，我！
()<Speaker></Speaker>||:不容凯瑟琳解释，卡尔拽着她走进了指挥室。+凯瑟琳只能眼睁睁看着那道身影消失在了门后……
()<Speaker></Speaker>||<BIN>9</BIN><CGDelay>0.7</CGDelay><SE1>AVG_20Winter_Door_Close</SE1>:
()||<黑屏1>: